其實d貴價牛仔褲夏天點樣多著少洗呀 唔臭架咩？

你地會點清潔牛仔褲？

噴消毒酒精
同曬多啲

最重要係買多兩條換下

真係靚嘅牛仔會用植物染方法去染色 牛仔嗰隻係藍染 會有防汗防蟲防紫外光作用 你一洗就會甩色 所以怕污糟就唔好著 或者買多幾條

每次著完
反轉, 拎出黎掛起曬下吹下

真係唔臭

真係唔臭
拎去洗都係心理上覺得要洗下

牛仔褲不嬲唔使洗 著到臭同爛就買過條
常識嚟